有冇人鍾意聽關楚耀?

首新歌幾好J

一年係我最愛

何不講得你清我楚 從此世界沒有失望

佢好多歌都好正 呢幾年live 功力十足

水母 守護者 羽海野千花 為著沒有
喱四首長註我個playlist

首新歌幾好聽！
如果當初唔係衰毒品，佢星途應該會唔錯！
唱功真係幾好，好可惜

Btw, Mv女主角真係好靚女

死去活來幾正的

大喊包
悲哀代言人

和你早不算開心 殘忍只需一棍

個人幾型
講型棍仲型過比比鳥

咁你又太誇張，比比鳥型好多

毫無福份 原來這大結局的陰影這麼近 令我太擔心

關楚耀型過比比鳥好多喎

食miu kim

唱功普普通通啫，好過劉浩龍呢啲平穩型
但係好唱得又唔論到佢

首歌旋律唔似一貫K歌，但係碌棍唔撚知陳詠謙想點

我原來承受不起女人

其實一句會唔會好過一棍

無

係差d 高度